覺唔覺香港市面上近年多左好多大波妹?

係咪同飲食習慣有關?

原產地唔同

樣就都係香港妹樣喎

push up bra....

同bra既種類有關

10

9

0

8

救樓主老母

第68章 《度量衡條例》

19. 重量或度量不足等

(1)
任何人在營商過程中供應或促使供應貨物予他人時，貨物的重量、度量或數目，不得少於所宣稱的供應數量，或少於符合就這些貨物所索價格的數量。

(2)
任何人違反本條，即屬犯罪。

第一，多咗好多蝗西，啲老母係支那臭西
第二，push up bra越嚟越多
第三，啲後生港女無咁on 9，未發育先減肥
第四，整容盛行，自體脂肪豐胸好易做，你見到啲大波但太瘦底，隻大脾同pat呈一直線嘅話，十有八九都係做咗自體

禾🙋‍♀️

大 bra 妹咋

我都覺得多左好多，可能識攝野

肯定同你講
一定係同飲食習慣有關

屌你老味
當年港女出街食飯 係顛到乜撚野都要過水洗先食
更加唔好講細細個 就瘋狂節食減肥
對波講到尾都係脂肪
你估港女個個都係愛德華 有賢者之石
可以無中生有咩

而家上fb ig
見到係share去過邊度邊度食過野
再加上又肯做運動
當然係唔同啦

Push up真係好勁

港女呃人
除衫見真

毒撚冇女朋友都唔該行uniqlo果陣睇下掂下d女裝衫 全部窄身推高個波架

大陸種多左好多
睇下個樣都唔係以前香港種啦

飲得多黑糖珍奶

第三姐係用個ass啲脂肪打入對波到？

Push up bra
大陸種

無記錯應該係喺腰，臀，大脾呢啲脂肪厚嘅地方抽脂打胸，自體脂肪好處在於始終用返自己脂肪，某程度上你可以話係真胸

仲有就係果D 19 大波衫

啲乜柒奶茶啊

真係有用?!

即刻落街買十杯

以前啲女好學唔學學鄭秀文，得堆骨
仲要懶有寶三十五度都要著背心

同意
個ex 本身得B , 帶完bra 再著呢d 衫睇落有e cup

啲奶假㗎

呢件不得了
依家好多都買push-up 件衫又緊小小 咪好似好多大波咁囉
以前啲女係旺中買垃圾bra 搞到波生得又唔好
件初緊小小都比人話淫 姐嚟姐去咁...

絲...後悔緊努力補救中.....